{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 봄 뮤지엄 스테이"
    },
    "text": "済州春は小さいが個性的なプチクホテルで、すべての客室が海の眺めで構成されている。 ホテルは美術館とステイを同時に運営し、独特な建築デザインとインテリアで芸術と文化を生活の中に染み込ませる瞬間を提供したい。 済州春ミュージアムステイは海の眺めと美しい庭園を備えた宿舎で、済州春ミュージアムで東洋画家キム·ホドゥク作家と彫刻家パク·チュンフム作家の作品を観覧できる。 宿泊客に限って無料で行われる美術館ツアーが提供される。 朝食は毎朝8時から10時まで15,000ウォンの割引価格で提供され、広い海の眺めが楽しめる。 すべてのルームではベッドに横になって眺める海の景色と雄大な日の出と日没が鑑賞できヒーリングになる。 静かで静かな済州春ミュージアムステイで特別でリラックスした時間をお楽しみください。 駐車スペースが広く、テスラの電気充電器も設置されている。 入室時間は9時以降で、事前に連絡すれば入室案内を手伝うことができる。 全ての客室は禁煙で、喫煙は駐車場の右側で可能だ。 3泊以上予約した場合、1泊に2人分の朝食が提供される。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州春はどんな施設ですか？",
            "answer": "済州春は小さなが個性的なプチクホテルで、すべての客室が海の眺めで構成されています。ホテルは美術館とステイを同時に運営し、芸術と文化を生活の中に染み込ませる瞬間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州春ミュージアムステイでは何を観覧できますか？",
            "answer": "済州春ミュージアムステイでは東洋画家キム·ホドゥク作家と彫刻家パク·チュンフム作家の作品を観覧できます。"
        },
        {
            "question": "美術館ツアーはどのように提供されますか？",
            "answer": "美術館ツアーは宿泊客に限って無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食は15,000ウォンの割引価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州春ミュージアムステイの客室からは何が観覧できますか？",
            "answer": "すべての客室からは海の景色と雄大な日の出と日没が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが広くあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は9時以降ですが、事前に連絡すれば入室案内を手伝うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙は駐車場の右側で可能です。"
        },
        {
            "question": "3泊以上予約した場合、朝食は何人分提供されますか？",
            "answer": "3泊以上予約した場合、1泊に2人分の朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 388
    }
}